媽咪燈唔多夠力，求老蕭出手

幫推到老蕭睇到

佢登咗啦

up

負負得正左

老燒tko 媽咪面

老蕭已贏老母麵

燈神尋日話Trump landslide贏 Trump Ohio都贏埋 都逃唔過燈神魔咒

望老蕭轉撐戀童登

自推推